最近有咩手機game推介？

本身玩緊傳說對決，有咩game好介紹？

蝗者農藥

MIGHTY BATTLES

有無d足球育成 類似bfb咁 對抽野好有慾望

有冇d放置類
得閒入去禁幾禁 但又唔會好似返工咁

等達哥隻game 出再重課

冇乜好玩，同求

悶到pk 同求

king's raid

Lord of Dungeon 地下城之王

香港 app store 冇？

要美國

Pes collection